砌部電腦需要hdd？

可以直接裝兩個ssd？
定還是一個hdd 一個ssd？

唔係睇部腦，係睇用家需唔需要

純粹for打機用 咁要裝咩好

睇你有幾多game裝，個人認為一隻1TB SSD夠玩

好的 thx

SSD load game速度快好多

HDD多數攞黎放相/片

裝2隻nvme

如果需要BT就用HDD好d

我用緊隻500gb ssd做bt
Download完搬去harddisk

真漢子

有幾可用得壞佢
BT 左3年仲好地地

同我一樣，hdd bt 跟本唔夠快

我用隻垃圾128gb SSD + 2tb HDD行storemi 愛黎BT, windows就裝係隻960 evo 250gb到，好想用1tb m. 2裝windows

2TB 860evo 特登買嚟 BT , 3個file同時download可用盡100MB
之前HDD得3X MB

如果將game放係hdd都一樣得？
我唔求load game速度

冇問題